【不論贏輸】實行民主選舉就係止暴制亂既最佳方法

和平地過左一個周末
勇武手足暫停勇武抗爭
目的係為民主選舉能順利進行
如果區議會 立法會 特首都係全面直選
今日呢場區議會選舉證明左
實行民主選舉就係止暴制亂既最佳方法

打漏左句
如果區議會 立法會 特首都係全面直選
市民既聲音可以透過選票反映
就唔需要勇武抗爭

Push

Agree

仲要踢撚走支聯辦

如果冇掌心雷 佢地有當選既機會咩

其實最後好可能係自由黨

所以一日有_ _黨 香港都唔會有好日子

可能自由黨都冇呢

其實我唔buy 泛民推民粹主義

Pushhh